好辛苦 好想死

但自殺實在太自私 唔死又好難頂

大部分自殺方法都令間屋變凶宅
其他方法又要辛苦人揾你條屍
點解冇安樂死

發生咩事 ?

家庭

晚晚都要食藥先訓得著 而家食咗成粒鐘仲未訓到

點樣自殺先可以唔自私

咁應該每一日都困擾緊你喎.. 係咪搞咗你好耐喇

3年了

脫唔脫離到？eg搬走 定係親情方面？

脫離唔到 除非離婚

唔係 搬咗去同老公一家人住已經辛苦
生埋個仔仲大壓力

會唔會係產後抑鬱？有無同老公傾過？
如果你相信鬼神就唔好自殺，要每日重覆直到時晨到。（p.s你當我派膠）

以前有講過 佢都唔係幾理

快啦，咪再叫春，冇人可憐你

一齊死啦！